信耶教既人仲on9過信動物傳心既人

事實勝於雄辯

不用分那麼細